工作問題唔開心 22歲仔燒炭亡

青衣長青邨青榕樓，下午5時許，22歲姓余男子被胞姊發現倒卧屋內，旁邊有一盤燒過的炭。救護員趕至將事主送往仁濟醫院搶救，至傍晚6時32分證實死亡。警方未有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據了解，死者因工作問題不開心。

又一單

好野 又死件公屋仔

RIP

憂鬱症的情緒是很複雜的，根據素質-壓力理論 ( diathesis-stress theory ) ( Monroe & Simons, 1991 )，一個人想要自殺可能受到遠因與近因的影響，例如牽涉到當事人小時候的一些負面經驗、長期以來對自己的負向語言、人際關係和社會支持不足、一個人的強韌性 ( Robustness/ Resilienz ) ( Berndt, 2015; 蘇逸人, 2011 )，甚至最近的失落事件，例如失戀或者是重要他人死亡等等⋯⋯在這麼多繁雜的原因之下，你要他如何確認「真正的原因」是什麼。

閪都可能未屌過就死左

Rip

有問題要講啊

又浪費左條命

呢個真 有時真係睇唔開 覺得自己難搵工 搵到又要繼續捱 根本睇唔到將來

yes

有勇氣死無勇氣生存

冇家底既就做極都冇出頭天

早死係解脫

想同伯母做愛

我22歲果年都有
男人老狗係屋企樓下球場見冇咩人係到喊

諗返其實我都有好多選擇，做咩為份垃圾工死頂

窮唔洗死啵